覺唔覺鬧衝既人破壞和平示威真係好反智

鬧d義士衝擊警方既人，可唔可以醒下？
如果和理非解決到問題，邊個會想冒住危險企前線要求撒回？
一百零三萬人遊行完 政府都無動於衷啦
唔係想分化，只係覺得明明佢地幫緊大家，但係d人仲係咁鬧佢地破壞和平示威局面真係好反智
唔通你地甘於一直坐係到日曬雨淋咁同佢磨到2046？
唔好咁天真以為坐係到佢地就會心軟啦

畀負皮既人出黎理性討論下

另一個反智論點係打一定唔夠打所以一定唔可以用武力

佢地d消極思想

推
想鬧醒更多既人

負皮唔敢回應？

狗唔識打字

衝係鬼 蒙面係鬼
由2011年討論到依家都仲未討論完

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

總有人唔明

雨革都試過 點解仲唔醒

啲人鍾意坐係到gathering

和理非解決唔到問題, 衝可以解到問題?

我就覺得示威就好似小朋友扭計咁
會大吵大鬧亂掉野，目的要引起注意
你有無見過小朋友扭買玩具時係
靜靜地企埋一角細細聲講:我要買玩具
我要買玩具咁？梗係碌哂地又喊又叫

當然個小朋友會受到三樣可能
一係父母打得仲金，咁雙方關係變差
一係父母心軟買，但就一次就有下一次
一係父母講清講楚，約法三章，點點點先
肯買，當然父母要講信用

至於特首依家做緊邊類父母，
大家都眼見了

不分化不割席

有人幫你做PROJECT
你FREE RIDE仲好意思出聲屌人做得差?

俾人打盲打死都係鬼

個班人其實明
只係自私想去示威坐下行下
唔想幫拖

由103百萬人遊行果次已經可以證明 和理非係唔會有人so你
唔好以偏概全 唔係話衝解決到問題 但至少可以引起多方注意 逼到唔同界別既人回應

係好反智，但佢地唔會明

103百萬人遊行都叫冇人so? 你想點樣有人so你?
或者易地而處, 假設你係林鄭, 示威者衝, 係傷唔到林鄭, 佢咪叫差人擋, 話你地係暴徒, 建制派又係到附和, 等佢吸實班建制票源.
我唔奢望班廢佬, 深藍絲會轉營, 只係搏佢投少一次票.
今時真係唔同往日, 777已經唔care咩民望, 所以呢場仗係難打, 但變左鬥唔好犯錯.

如果衝解決到問題, 係咪衝到入立法會會議廳, 大口狗, 777 就會撤回方案, 大家心裡有數.

最on9係佢依家
你和唔和平佢都會做9你
汽油彈都無掉過就話你係暴動

香港人＝屎
經過6/12，冇咩事我唔會再出嚟幫班垃圾送死